(台測)私刑教育1-2 時凶感應 轟天猛將1-2

支肺已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.一名為曾為政府工作的前中情局成員化名為羅柏·麥考現住在麻薩諸塞州的波士頓，並在一間五金賣場上班。他協助他的同事朋友拉爾夫減重，以便通過保安考試。麥考答應已過世的妻子，絕不會再回到過去的危險生活。因妻子生前很愛看書，麥考為了達到讀滿100本書，下班後他習慣帶著一包茶包到住家附近一間餐廳看書，日復一日，過著平靜的生活..

2.一名為曾為政府工作的前中情局成員化名為羅柏·麥考現住在麻薩諸塞州的波士頓，並在一間五金賣場上班。他協助他的同事朋友拉爾夫減重，以便通過保安考試。麥考答應已過世的妻子，絕不會再回到過去的危險生活。因妻子生前很愛看書，麥考為了達到讀滿100本書，下班後他習慣帶著一包茶包到住家附近一間餐廳看書，日復一日，過著平靜的生活..

3.故事於美東紐奧良取景，一眾美國海軍及家屬參加海上嘉年華，在渡輪出發後不久，船上的汽車炸彈於2006年二月十九日，懺悔星期二早上十時五十分爆炸，造成五百四十三人死亡。
美國菸酒槍炮及爆裂物管理局（ATF）人員道格（丹佐·華盛頓飾）接手調查案件，在找尋案件證據後，證實這為一宗恐怖襲擊案，在翻查現場附近行車天橋的錄像片段後，發現事發時有一騎機車的人正在橋中心停下觀望。其後調查人員於現場發現一具女屍，這名女子名為Claire，她僅有三成身體遭燒傷，右手手指遭剪斷，並曾遭淋汽油，顯示她為另一宗謀殺案死者，但被試圖掩蓋成爆炸案死者，而案中的汽車炸彈經調查後證實Claire正是其車主。

4.巴尼支付了原協議要求的三百萬美元以保障人質安全，但海盜卻坐地起價要求五百萬。岡納則打算直接交火，引致海盜傷亡。岡納隨後因為對被俘的海盜動用私刑，而引發與「陰陽」之間的鬥毆，最後為巴尼所制止，由於岡納太過暴躁，精神極不穩定，巴尼將之驅逐出隊...

5.這支傭兵組成的突擊隊由巴尼（席維斯·史特龍飾）領軍，經過激烈的槍戰，解救了中國富豪和戰壕（阿諾·史瓦辛格飾），最終陰陽（李連杰飾）負責把商人護送回中國，陰陽就此下場。
回美國後，隊員比利（連恩·漢斯沃飾）說他打算退出，到法國和女朋友團聚。巴尼答應了他的要求。
接著，巴尼接到了一個中情局情報員「教堂先生」（布魯斯·威利飾）的新任務：去一架墜落在阿爾巴尼亞的中國空軍運輸機上，取回保險箱裏的秘密物品。同時在「教堂先生」的推薦下，華裔女性的陳美琪（余男飾）加入隊伍..

9 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野